認真講 僻福特都幾能癲 VVD米九幾對腳粗到成碌柱咁都要休半年以上

一般人中一腳係咪以後唔使行路

中咗武肺都唔使行路啦

川普7張野中完都冇事

ching操開腳食唔食到佢一腳

啲死矮仔下面又粗又硬，雲迪克自己不自量力

夢似得

因為咒人死全家有報應

佢跳唔到1cm啦

夢世一緊係得

收下把口啦熱狗

剷落啲幼幼瘦能到應該即場休克

佢咁有錢使乜跳

連登日日叫黑警死全家...

勉強夠高喺NBA打控球後衛咋

以樓主身型食佢5, 6腳都冇事

樓主好撚瘦 咪串

正確黎講係世一中堅用膝頭鋤落僻哥條鋼J到自我收皮

僻哥人仔矮矮估唔到碌鳩咁堅

有冇僻ｓｉｒ球迷會？

僻哥仿似鋼鐵 拒絕柒頭勝利
猁迷每夜會記起 雲迪克雙腿脆弱到 仿似瓷器
極易碎那顆心 就如玻璃

你利迷都迷僻？ 斯爾哥德摩爾症后群症？